點解支那係秦國捉桂民海果陣又唔提人權既？

桂民海好似仲持有瑞典護照喎

有無五毛入黎解釋下？

邊有五毛會入 ，盲撚曬了

咁中國今次有無贏呢

糧都就無得岀

交左稅就有得出糧啦

因係係共狗眼中，支那只有8常家眷係人囉！！！！

中国捉人，中国人權最好
你地捉人，西方法治人權浩劫

道德升降機
必要時升高d手指指

首先佢係中國人

咁耐都唔識口交部會點答？維護國家安全就係保障中國人民生存權，所以殺晒d新疆人，藏人，講民主獨立既人都係保障人權既表現

推到五毛入嚟駁嘴

宜家係”再教育”回人，黨既恩情

你當中國護照流架？

緊係又贏啦, 對外可以屌美國霸道,亡我之心不死;對內又可以煽動國民,復興中華唯我中共。中國又一次"大鑊"全勝

佢地會話桂民海有重大威脅

因為佢首先是中國人，不論人在秦國抑或持有瑞典護照都唔使理，中國人就係大晒，只有佢捉返自己嘅奴隸，其他人冇權拉。

同日2單美加華人驕傲事件，睇點處理肥平入罪同華為慢慢周就知，共狗只會當RedBlooded貴族係"人"，其他包括成班港共白手套，就算捐埋軀都不過係狗囉！！！！

"首先你是支那人...."？？？？？